急需一份晚間part time

好想番多份工幫補下
最好即日或星期糧出現金
每晚幾個鍾
番屯門最好啦
唔怕辛苦
有無人請我

狗鐵維修好似有晚間pt 不過出糧就唔清楚

去我屋企打掃清潔

真?
我無問題
但係人工方面點?

有無人介紹

去考個保安牌 後生番event 都有70個鐘 不過你個位附近難啲 港大多

港島

我有份full time
只想搵多小小錢
好有需要

M記，一個月出兩次

返bar囉

依家幾錢?

渣的士

屯門JJ

搵狗鐵外判商X源做狗鐵啦，返11放2,3點。實際工作時間個零鐘
4舊幾一晚，有電牌或其他密閉空間人工再多D
不過真係辛苦到仆街，冇做過地盤都幾金
例如換路軌時鏟石仔，真係鏟到仆街

有介紹?

冇 我返緊嗰個係一個月出一次
仲好低人工

咩工

有無老細呀

最好番pm8--9做到12,
每日幾個鐘 一星期番4--5日

有無人幫幫手

電單車外賣

唔夠訓會死人架